Benjamin 泰文回應

ก่อนอื่นฉันต้องขออภัยอย่างจริงใจต่อทุกคนที่ได้รับผลกระทบรวมถึงคนที่กล่าวถึงในโพสต์นี้และผู้ชมทุกคนที่สนับสนุนเรา
เหตุการณ์นี้ไม่เกี่ยวอะไรกับภรรยาโมโมโกะและความรับผิดชอบทั้งหมดของเบนจามินเองก็เป็นความรับผิดชอบ
ฉันเข้าใจถึงความร้ายแรงของเหตุการณ์รับทราบว่าฉันได้ทำการเดาผิดและข้อกล่าวหาในคำพูดของฉันและสัญญาว่าจะทำการสะท้อนอย่างลึกซึ้งเกี่ยวกับคำพูดที่ไม่เหมาะสมบนอินเทอร์เน็ต

ครั้งหนึ่งเราเคยทานข้าวกับศิลปินหญิงชาวญี่ปุ่นอีกคนหนึ่งในตอนนั้นฉันถามผู้จัดการของเธอว่าเธอจะร่วมมือกันถ่ายทำในอนาคตได้ไหม แต่เขาอาจจะบอกว่ามันไม่สะดวกที่จะถ่ายทำเพราะเหตุผลทางอุตสาหกรรม เมื่อเร็ว ๆ นี้ฉันได้เรียนรู้ว่าเธอและเพื่อนร่วมงานของเธอพูดถึงในบทความอื่นที่พบในการเคลื่อนไหวของฮ่องกงและโพสต์ภาพถ่ายหลายภาพในโซเชียลมีเดียฉันไม่ได้สนใจอะไรมากนักในเวลานั้นเพราะทุกคนก็มีอิสระ หลังจากเห็นวิดีโอฉลองวันเกิดที่โพสต์บนช่องของเขาฉันจำได้ทันทีว่าถามเกี่ยวกับการถ่ายทำก่อนหน้านี้ฉันไม่อิจฉาผู้สร้างภาพยนตร์เพราะฉันรู้ว่าเขาเป็นที่รู้จักดีที่สุดในอุตสาหกรรม ตัวละครฉันต้องเน้นว่าเขาไม่ได้กำหนดเป้าหมายเขา แต่ฉันยอมรับว่าในเวลานั้นฉันรู้สึกแตกต่างเล็กน้อยในการถ่ายทำดังนั้นฉันจึงโพสต์โพสต์ด้วยคำที่ไม่เหมาะสมในบัญชีส่วนตัวของฉัน อย่างไรก็ตามโดยไม่ทราบว่ามีการโพสต์และนำเขาไปทั่ว แม้ว่าฉันจะไม่ได้โพสต์สู่สาธารณะ แต่ฉันยอมรับว่ามีการเก็งกำไรมาก

我係佢打手，由於泰文佔字過多，所以唔可以打曬入去。
文章意思大約係：
1. 佢老婆係中國人
2. 佢係泰國人，但佢父母係香港人
3. 佢想去泰國